估吾到游B刀有上Lihkg

游B你好嗎

尋日咪貼過囉chong

淫幀

唔準你咁話游b

搵我

你who啊？

當日遊bb你地叫人唔好上高登，我一笑置之，由你比洪非凡屌。
我對你唔住

比你發現左tim

腦魔

吾你老母，刀你老母，走啦死5p

仲未死？

屌你邊撚個呀
你訂規矩唔俾講？

留名

見一個 block 一個

仲上網? 還錢啦

自爆

香港人唔配有游蕙貞

用之前買果幾部iPhone 上？

爆左未？禾巧驚牙

hi

幾時下海

恆仔私家雞